頭先十二點幾往紅磡站嘅西鐵有on9漏左卡套

果個就係我
有個膠袋裝住架
希望連登有愛會俾返我
窮閪俾唔到錢補領啲卡

祝你搵唔返